份工係扮動物嘅巴打，返工係咪好大壓力

睇片都覺得你哋辛苦

巴打們加油！